點解人可以變得咁快

分手前2hrs仲可以互叫bb
2hrs後同我講話無feel
原來唔單止係無feel仲要係club hook up左條新仔
你以前好聽我講，好多野都好夾
女人落左club真係唔係人

點解可以用hr做單位

haha

因為射左

我冇你咁誇
但兩個月前去旅行
番黎一個月都冇咩特別
係最近嘈左次鬧分手
之後一齊再出街都冇事
但一講周年快樂
又發晒癲話分開左
唔好再叫佢bb

因為係 臭雞！

3萬蚊過夜

多數都係識左第二個